有冇人玩過英雄無敵3？

首選鳳凰城

呢隻好玩
最平均應該係人類? 4階十字軍斬2刀

永遠未試過收齊尖塔

細圖就容易

弓手都好勁